阻住啲人返工係必須要做既事

自己人罷工 但啲藍絲同所謂中立人士唔會去罷工
即係話點都有人會去返工
所以我地係要阻住所有人返工
令到啲藍絲都返唔到工
當所有人都返唔到工 腦細唔會知啲人係去罷工定返唔到工
咁樣先會保障到自己人罷工後唔會俾人追究
無左依個後顧之憂 先可以令更加多仲猶豫不決既人敢去罷工

我地睇一睇mtr路線圖
其實只係阻幾個站就可以好有效
九龍塘
旺角
美孚
金鐘

如果嗰日啲交通燈收晒皮連巴士都無得搭